[LOL]現在的LZ頗像當年的SKT(SKT無緣OFF SEASON有感)

KHAN有多少FAKER那種你GANK他最後還是能跑掉的操作
雖然未完全到當年FAKER那樣2打1還是能殺你一個才跑掉
但現時要做到這點比當年難度大
當然KHAN遠沒有FAKER的沉穩

然後2隊對地圖的經營也很全面
即使人頭無法領先很多~但是在搶目標物方面還能能比對手快一步
從而領先經濟(哪怕只有0.5-1K)

線上的壓制力超強
以往的FAKER打線打爆之外還很強的支援
下路大多數時間都壓着對面打的~而且打得很穩

JG是最不同的
但也無法說那一隊更好

BP上不是現在的LZ有多好...
只是SKT的教練腦退化...
不知在想甚麼...看上場打BBQ真看不明...

看着有些唏噓...

faker老了

我睇咁耐比賽未試過見一隊野係毫無感情，毫無MISTAKE咁打機。 完全搵唔到突破位，你叫人點嬴？

咁熟既句野

Rox
TSM先係笑到最後

tsm稱得上世界級的選手只有bj
其他打下soloq都勁嘅

bj咪一樣垃圾
同huni一樣性質